點解無咩post討論明日大愚？

連正經文宣都唔多覺.....點宣傳呀？